有冇鍾意本田翼嘅同好 (2)

估唔到有咁多翼黨

電莖椅cm

新po留名

Lm

肥左咁多對波都無點大到既

哇肥左真係幾多喎
同以前麗美果時爭好遠

留名

晨早流流開live

岩岩追緊校對河野，幾正

食咁多公仔麵🍜

唔瞓交 食公仔麵食肥

賣廣告嘛，早排接咗呢個即食麵cm

原來有翼b post

好想去吉祥寺

翼b

直播啦

佢係咪2015 年開始箍咗牙？ 2014年之前嘅笑容同依家完全唔同，好似箍後咗上前排牙

live完打機而家煮飯

女優の本田翼が主演を務め、俳優の杉野遥亮と女優の山本舞香らが出演する日本テレビ系スペシャルドラマ『アプリで恋する20の条件』が2021年1月10日よる10時30分から放送されることが決定した。

新劇預告

翼b新劇同杉野遙亮，期待

最近瘦返

原來youtube開左會員
要課金了

黑絲

點忍全身照

翼b新劇係咪一定要Hulu先睇到
點解唔見有字幕組翻譯嘅

今日應該就有

今日有啦

睇左第一集好似鬧劇咁，幾失望

我都覺原來仲係SP黎
搞到啲劇情勁趕
成班人唔知喺度做咩

翼b啲戲真係好屎
日本d網民都話頂唔順
不過有咩理由搵佢做個識唔到男朋友嘅人

係咪得一集

是唔知幾時先會再有新劇睇呢

女優・本田翼（28歳）が、2月18日に放送されたバラエティ番組「中居大輔と本田翼と夜な夜なラブ子さん」（TBS系）に出演。彼氏と結婚するシチュエーションについて説明し、「意外と簡単なとこある」と語った。

この日、番組出演者の恋人が、スターバックスの新商品の発売日に新作を買ってきてくれたというエピソードを語ると、本田は「優しい！いいー！いいなぁ、これ嬉しい」と大絶賛。

さらに「発売日に買ってきてくれるのが嬉しくないですか。こういうのはすごく嬉しいですよ」と話すと、スタジオから「ばっさーがこんな喜んでるの珍しい」との声が上がる。

そこで中居正広が本田に「PS5の発売日に彼氏が買ってきてくれたら？」と質問すると、本田は力強く「結婚する！」と断言。そして本田が「（相手の）この手に婚姻届を渡す。パーンって」と言うと、中居は「結構すぐ落ちちゃうんだ」と驚く。本田は「意外とね、簡単なとこもありつつ」と語った。

如果男友發賣日買到ps5俾佢，會同佢結婚

又係jr東

本多翼就鐘意

話說佢D戲有冇進步到
之前睇過佢套閃爍的二次愛戀, 少少尷

無

老實講睇翼b都係為左睇佢個人，
唔好寄望會有啲咩演技出到黎

專心做youtuber

作為fans覺得尷尬演技係特色黎
睇得幾開心

有冇人有睇佢同中居正廣個綜藝

叫咩名？

中居大輔と本田翼と夜な夜なラブ子さん

好似冇字幕組譯

呢類一齊睇電視既節目麻麻
都唔係成日見到主持

近排都幾多廣告

monster hunter cm

20號 capcom youtube channel 有生配信